{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 큐하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 これは予約お知らせ事項で未成年者入室が不可能なペンションです。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。 ペンションにはペット同伴可能な場所とそうでない場所があり、同伴の場合、拒否及び払い戻しが行われる場合があります。 無分別な娯楽、飲酒、　は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約したペンションでは様々な特典で個別バーベキューができ、客室内でIPTV/WiFiを通じてインターネットが利用できます。 乙旺里海水浴場とカラオケ、フットサル場も利用可能であり、駐車も可能です。 周辺の観光地としては乙旺里海水浴場、仙女岩海水浴場、王山海水浴場、舞衣島、白雲山などがあります。 これらの距離は自動車ベースで表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数によって別途費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能な場所とそうでない場所があります。同伴の場合、拒否および払い戻しが行われる場合があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約したペンションでは様々な特典で個別バーベキューができ、客室内でIPTV/WiFiを通じてインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては乙旺里海水浴場、仙女岩海水浴場、王山海水浴場、舞衣島、白雲山などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 428
    }
}